多謝小同群益會

多謝小同群益會
不斷叫大家入去休息
又有充足嘅物資，冷氣又大
Love you

一經過門口我即刻變番小孩

童

以後唔再群揪佢了